利物浦主場3一0巴塞，互射12碼美斯射失，利物浦逆轉入決賽

有個未來人話我知的

係 收到風美斯會扭晒自己隊連入三球og

阿蘇講明唔慶祝 即係唔會入波

收到風曼聯上訴成功下年有番歐聯打
有個未來人話我知的

3比0 波膽 20倍 按一層樓聽日就有20層樓 多謝樓g

仆街，多左球

唔緊要，最後都係痢晉級

洗撚互射咩